ig 唔少人隊草

點解咁都無人report

😤😤😤😤😤

圖

關你撚事

圖？

10

9

8

樓主幾時報警

我都見過